會員黎明卿入一入2

快d稱霸動物台 打到井狗
G chi

打井狗呢啲工作哈士狗會做
我唔打落水狗的

Husky死撚左去開檔

籌旗幫義士重要過打狗la hi

井狗可能精神分裂死咗了
RIP